兼職理貨員

其實理貨員實際工作係要做啲咩，有冇巴絲可以講解下。
小弟準備完sem諗住翻下兼職，然後見到好多都請理貨同倉務員，然後佢地嘅工作描述都只係話協助後倉補貨及整理貨物工作咁。但上網搵過有啲超市理貨員話會成日冇補水嘅ot因為要等啲貨嚟左落哂貨點齊哂同上埋架先可以打卡走人。
如果做pull&bear嘅兼職理貨員會唔會遇到咁嘅情況

超市既話應該係
啲貨亂咗要排返好
貨位要調叫你搬
價錢特價要你轉返咁